放過摩連奴啦！路人竟然咁挑佢機

曼聯喺英足盃第3圈主場以2:0砌低雷丁，解僱摩連奴後復活5連勝，相信寸王個心總有啲唔自在，點知英國狗仔隊仲發現，佢喺倫敦屋企嘅門口外畀路人挑佢機，認真慘情！

據講摩連奴出門後遇到個球迷，對方好熱心咁，畀咗啲戰術同排陣嘅建議佢，或者覺得個大叔冇咩敵意，寸王都幾耐心咁聽，期間仲有同人揸下手，接受完指導後就露出謎之微笑離開，全程冇發脾氣。不過咁，摩連奴始終係最出色教頭之一，要佢小學雞咁聽個路人指導，都真係有啲不受尊重，希望呢個大叔放過佢，唔好再咁搞啦！

仲留係英國把撚咩
咩葡萄牙啦

真迷摩

違約金殺手

做得獌狗遇咗要還

何蛇嚟

摩佬幾客氣

球迷個名一定有個wayne字

叫Wayne River

傻仔教練

好似成家住倫敦

一代名帥搞成咁自己攞黎，故步自封左十幾年

要玩支停插
來回高速球

摩佬要突破足球理論

班門弄斧

奧瑪嚟

洗乜你放過，空難比佢既錢佢三世都洗唔晒

搞成點 ?
杯又贏過哂咁滯
又有解約金收

認真，覺得熱刺幾岩佢教。後防有佢想買嘅alderweireld，前面幾件又識自動波，harry kane又係岩佢戰術嘅支點。

加上傳緊肥普去獌，熱狗而家踏入收割期，正正需再一個即食教頭捧返隻盃仔

熱好多後生 我怕唔夠3個月又捉鬼

炒左咁耐 D記者仲MON鳩人

佢地無冠
唔會串串共